｜爆疫China Secret神秘無酒牌 消息指常有年輕泰女出入

本港新冠肺炎疫情未平，一名感染源頭不明的22歲男學生今日（3日）確診，他曾在9月23日到過尖沙咀利就商業大廈China Secret酒吧。《香港01》接獲消息指，早前確診的26歲泰國滯港女子（第5098宗個案），涉嫌在同一間酒吧非法任職陪酒，更曾與十多人同住，與張竹君稱她獨居的說法不同。

《香港01》記者到China Secret了解情況，酒吧門外沒有掛上門牌，僅貼上列明為食環署批出的「持牌小食食肆」牌照。綜合附近工作的人士資料所指，該酒吧為私人會所，要先跟負責人聯絡後，再由其職員陪同下才能進入。

消息指確診泰女或任陪酒 多人同住

衞生防護中心公布，一名將軍澳香港專業教育學院（李惠利）（IVE）22歲男學生（第5107宗個案）確診，感染源頭不明，他在9月23日去過尖沙咀利就商業大廈China Secret酒吧。

《香港01》接獲消息指，早前確診的26歲泰國滯港女子（第5098宗個案），在同一間酒吧任職陪酒。衞生防護中心早前公布，該名女子3月開始滯留香港至今，準備返回泰國前確診，傳染病處主任張竹君指她曾與一兩個朋友同住，朋友返回泰國就獨居。

但消息人士向《香港01》透露，該酒吧亦有其他泰國女子任職陪酒，確診者在酒吧工作涉為非法勞工，並住在酒吧提供的宿舍，十多名泰國女子人同住。記者亦已致電China Secret負責人，惟他的電話已關機。張竹君指，正在追查該患者的行蹤。

一男子慌張開門 地下有塑膠手套

《香港01》記者到China Secret了解情況，電梯到達及甫開門後，一名沒有戴上口罩的中國籍男子曾打開酒吧了解情況，記者即時查詢酒吧方面是否已經得知有職員確診時，該名男士即時把大門關閉，顯得慌張。酒吧門外設有一個神位，上邊寫有已泰文為主的告示牌，此外，電梯口旁邊，有人掉下曾用過的一次性塑膠手套，現場未知是否已經進行消毒。

僅有小食牌 門口貼完成「新冠肺炎檢測」告示

酒吧門外沒有店名，只有貼上防疫措施的告示牌及列明為食環署批出的「持牌小食食肆」牌照，以及貼上已完成「新冠肺炎檢測」告示等。根據食環署資料，該店只有小食食肆牌，並無普通食肆牌，亦無酒牌。

綜合附近工作的人士資料所指，出現確診個案的酒吧China Secret為一個私人會所，以往是不給予未有預約的人士前來消遣、喝酒，要先跟負責人聯絡後，再由其職員陪同下才能進入，顯得非常神秘。但以往入夜後，會有大批年輕男人到來到上址消遣。

另外，附近街坊稱，上址為一所得到以泰國女士招呼為主的私人會所酒吧，侍應大部份為年輕貌美的泰國人，每天花枝招展，令旁人多會報以好奇目光，「係近年先有，我哋就係見到好多泰國妹全部着得好靚，化妝都好靚喺大廈落嚟，有時會同啲男仔落嚟。」

當中確診的IVE男學生與早前確診的泰國旅遊客會否有所關聯，暫時仍未知，張竹君在記者會上稱多謝記者提供資訊，正在追查。

屌泰閪屌到中武肺

可能人妖

比泰撚屌到中武肺

唱定堆廿蚊

22歲IVE都識去呢啲地方玩
我讀咁多書 打工賺錢為左乜

群P

Sure女？

玩菊花群組

唉

唯有買枝孖蒸返屋企飲

d女一定好正

隻毒可以掃埋黃

叫G中武肺

條友都唔係咩好人喇

Are you fucking ready?

Ive仔
人唔笑，警都吠

Call g = 唔係好人？

我話佢咁嘅年紀就四圍玩又飲酒咁唔健康一定唔會係咩好人.

抵死啦ive傻閪

可能係乖仔淨飲水

秦國靚嘅都係人妖嚟

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

來淫亂派對

廢青
去埋啲支那吧

僅有小食牌 門口貼完成「新冠肺炎檢測」告示

係咪連登個雞蟲grp

睇錯CU secrets

22 歲已經玩緊私竇

好葡萄

源頭不明

ive咸濕仔叫雞
中完武肺 中埋性病

經典

叫雞群組出現了

呢個人材黎 要幫佢紅先得
應該過多幾年上曬位

捉你去驗先，老玩家

Thai吧唔係叫雞 賣相唔係做雞

張竹君又瞞疫粉飾太平

曾共渡患難日子總有樂趣？

雖然覺得佢係啲傻閪老泥mk
但哩個年紀周圍出飲酒玩有咩問題 退休先去?

咁應該咩年紀先會係好人

同d auntie 觀念一樣

人妖有假閪

讀IVE學咩人去酒浦呀？

睇佢住邊都知就算唔係有錢仔, 都起碼係中產

有D人妖真係整得好靚幾年前起芭提雅見過一個 但係一講野就知佢係男人
果次個fd重帶左我去水晶晶大浴室見識下 一入去到揀女個大廳隔離左右都係支那人 一諗到要同D支那人黎個間接親密接觸 我就同fd講我都係走先

22歲就做到私人會所會然

至少都28先去啦.

原來琴日果單唔係unlinked
君君本來唔使開記者會

你收皮啦

以前上海街都有呢 D 泰吧。

Ive 仔叫雞叫到全港都知
點面對親朋戚友

渣波game

未爆IVE呢單野之前,好多人都估到條泰國女係雞

22歲就咁識玩

擲中 444444444

個FB Page已消失

衰左, 梗係喇

其他IVE生要多謝佢喇, 可以唔駛番學

泰撚嚟

點先可以做到會員
唔似拎舊錢就得咁易 唔識人

課金就得

口交傳播鏈?

可能會多左親戚朋友搵上門

究竟佢係中武肺定牛肺

雞蟲

泰雞群組